《逃犯條例》修訂一旦通過，有機會違反《香港政策法》多項關鍵條款

美國國會的諮詢機構美中經濟與安全審查委員會（USCC）指，《逃犯條例》修訂一旦通過，有機會違反《美國-香港政策法》的多項關鍵條款，包括美港兩地的引渡條約，亦影響美國企業繼續在香港經營的意欲，直言條例通過的話，勢將「削弱與損害香港作為美國與國際企業安全營商地點的聲譽」。

玩焦土

柒婆:我就係想咁,你吹咩

大劉

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

為下一代想想
此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

係取消就襯早啦
講幾十次都唔取消

侵幾時發個Twitter講下

香港不需要香港關係法，一國兩制保民護國，全宇宙最厲害

無所審判 即時列入五毛條列 bye!

美國夠撚膽取消咩
日日鳩吹 聽撚到悶

通過=取消香港關係法
經民聯打算點投

會唔會玩左香港高官家人D綠卡先？

最後警告

快d通過

快d取消啦
唔好用個關係法離間香港同大陸

【柒本味】南京網紅日本餐廳規矩多多 網民群起攻之 更被揭無牌經營

[兩黨齊心撐台灣] 414票贊成0反對 美眾院通過台灣保證法 倡軍售常態化、重啟貿易協定

外媒：台灣參加WHA被拒 每年卻有10萬中國人來台就醫

「反中」已成全球趨勢？加拿大媒體刊小英照，加國人籲最帥總理「停止討好中國」

留意番五毛契弟‘岳不群’番左黎

港廠商：美國客明言不再光顧 加關稅重創 「等於叫你唔好做」